我像是一個你可有可無的影子

冷冷的看著你說謊的樣子
張宇唱呢首歌真係好fit
好sad